Metal Build 討論區 ( 69 ) : 不推文呀你老尾

此區只可用不推文模式

推文比人屌嗰時唔好話頭post太長睇唔到呀，因為頭post就係得咁長

本討論區炒家大全 (持續更新中)

Metal Build 討論區 ( 25 ) : 炒殺港魂X2

#323 回覆

Metal Build 討論區 ( 57 ) : 白切雞周街係

#471 回覆

Metal Build 討論區 ( 59 ) : 準備八月好戲

#139 回覆

同場加影真•自由閪大師教大家零售價8折先係來貨價，信者得救

Metal Build 討論區 ( 63 ) : 自由可貴，炒狗可燶

#812 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

玩具台過街老鼠炒狗Niger(#176890)，請無視此人一切留言，以免影響閣下智商

Lm

不推文留名等跑光翼杯

頭post好短

應該唔使掛

留名

整咁多咪又係問

FB有勸世Po
其實冇可能抵制到，一堆痴線既死都食貴價入，成班炒狗等住搵食，所以都係放棄把啦
個價唔啱既食花生最舒服，又唔係必需品玩具黎姐

所以一向都想要咩就訂咩
原價玩 MON到實都訂唔到就由佢

唔講咁多 新手lm+正皮

lm

前日買左隻mr z plus c1，覺得手掌個位鬆鬆地，個波位實嘅但手掌lon位可能比較大

講真
講供求姐
多貨既話，邊炒得起
少貨既話，又憑咩叫人平賣俾你
一個願打 一個願挨
要屌都屌bandai先

最搞笑就係有啲有得訂又唔訂
之後炒起就叫春

近排例子有白切雞

白切雞任訂
D人笑鳩訂果d 又話要等跌穿IPO
咁人地訂果D冒左穿IPO既風險
又真係值得俾佢賺下個升價

最後，都係加多句，仆街bandai如果肯俾人人有功練就最好

收到了

笨大有呀，自從初號機開始有邊隻通販唔係大貨，自由都大貨到而家仲水浸緊

又話退坑

宜家都係炒d舊貨，新貨無咩炒風

慢孤仲未有聲氣

運豬體驗

炒都係魂限多，最當炒都係SB SF同紅正女

呀，漏咗清水西

問咗頑仔應該今日有得攞炮裝

唔知爆米幾時有呢

爆米 我見佢前幾日出post派2020初號機

幾個post前我記得有巴打係爆米訂話無貨收，而家終於有

好型棍

開到仆街

我就覺得最on9係等穿IPO果班人
好地地點會無啦啦穿
撞到紅迷斷腳穿咗，比你即刻入手
入到手又中sad斷腳又呱呱嘈
穿IPO嘅話應該係有風險架啦

班友得個up字 穿左ipo就話等變00q 變左00q之後又會話等跌到萬能俠架啦

根本就冇心買
有心既開訂嗰日即俾錢
叫班友收皮啦

唯一問題真係背包同body條gap

算啦 成個SERIES都係咁

腳板把刀仔唔係替換件好正，雖然未到手但係我覺得出得有心過紅迷改

如果再要彈既我覺得大劍造得唔夠大
做翼果陣有d不倫不類

我果隻有d鬆,塞到最入會突返出黎
所以全部拉開晒佢

紅迷改無劍柄真係太ON9

要攞角度影囉
同埋把劍個軸有幾段要慢慢較

呢方面 真係mg果隻完勝

食花生 冇野想訂留名 坐等正義

大劍個柄係咪可以同紅迷交換？
藍迷雙刀型，所以想將個柄比紅迷

可以
兩把一鳩樣

我上佢FB屌鳩佢佢block柒左我

呢D呃人代購
留言提親佢呃人就好快block 9人 刪留言

根住好快刪page 又開過新

提黎無用 擺明係伏仲中個頭落去抵撚死啦

LM

瞓醒起床又一個post

唔係已經70咩上個po係69

你唔講都無留意

下次改返71

信和有無藍迷現貨賣

炒孤叫我拎炮裝，但我仲未有清西

究竟笨大幾時先再販

炮裝開訂果陣清西好似仲係1400咁上下 果陣仲唔入手

買住紅迷 藍迷玩

2次69

寫 OUT OF STOCK, 但仲比pre order, 有冇師兄係呢度訂過？

你外國撚

日魂任訂喎
係驚既做乜柒要博

人地想要原價2月貨

留意返標題

見佢寫 2月貨

頭post同標題都無人睇

真係友善

掙幾幾月姐又唔係冇野玩 趕投胎咩
你要博咪博
paypal有買家安全保障大不了搞一大輪之後退返錢
不過未試過 風險自負

白切雞算炒起咩？fb大把2800-2900
自由夠跌穿訂價啦 23xx 而家2100-2200
果班友火唔訂 炒起又叫春的確係on9
但留意到師兄你好敏感 見到新手講兩句就想串人

隻炮裝又幾仔細，可惜冇西
坐等命運sr

咁撚大個標題再加埋頭post都睇唔到?

俾機會你跳光速屌閪舞

2400上去2800-2900都唔叫炒起
咁好多嘢都冇炒起過

同埋邊個話自由訂單係23xx

有香港地址架喎
用個地址再check下佢睇睇咩料
我諗唔係呃人掛

仲有不推文呀，新手又點

我都好敏感，見你推文決定屌你老尾

唔心急真係幫襯返啲大鋪好過

新手mb玩具唔知定
睇回覆呢度好多鋪頭老細，六月貨未訂爆要追單
正正經經問下個網係咪出錯野就又撚又西好有禮貌

屌咁你唔不推文啊

多唔多鋪頭老細我唔知，剩係知你條仆街又推文

搞咁多野都係無人睇

呢度同隔離比已經好撚友善
怕你盲咗搵唔到俾你睇埋

樓主冇存在感

咁多文盲玩MB

新手想問點為之鋪頭老細

你是咪上開babycondom 見人講粗口會打冷震

點解問個網係咪出錯
係上黎問唔係喺個網問
你當呢度真係有鋪頭老細答你？

真

過隔離shf友善啲，呢邊交比你哋玩

實不相瞞
全部龍頭大舖嘅老細都喺度

好似係

樓豬的心在淌血

除左日魂85折果個之外仲有邊個

唔好俾佢走

叫做兒登係冇錯的

隔離模型友都好友善

其實你點睇得出係屌你個問題屌你唔訂舖而唔係屌你用推文屌你唔睇頭post唔睇紅字唔睇title

可能唔夠大隻字

可能要整條金剛棒出嚟

下個post係咪要教埋點用不推文？

仲要禮貌地提示

連登BB班

我覺得係專鳩登

訂左lightning,
其實我訂親玩具都會中伏，
有可能會有大貨跌價

X20 點解會爆膠? 新手問下都唔得咩, d old seafood 真係好撚排外.
Loop 1000次. 置頂post 永遠唔會有人睇

燈下佢

訂咗最少到時一定有得玩
又唔洗驚炒起同要周圍搵
理得佢升定跌
玩得MB應該唔差嗰一百幾十開飯掛

其實係
我寧願百幾蚊慳返啲時間

頂，連藍迷到炒升天

下 未有大貨咋掛

你講笑啫吓話

平行世界？

港魂24先派貨

算吧啦 唔需要太仁慈
見不推文直接屌

幾多號就唔知
兩盒都搶唔到要玩日魂

Soul Red仲有冇得訂

有
今個星期唔知邊日
最後上車機會

魂商店訂?

首先
要搵到人入金
第二
唔好用集運收貨

23
PBJP last chance
之後抽選

唉diu
邊搵到人入金

日本幾時開返關呀
想去食嘢行玩具鋪浸溫泉呀

我自己就唔會搏啦
除非你識人喺日本或者有人有日本信用卡啦

就算開返
開半年內啲機票都會貴到七彩
大把人想報復性旅行

之前儲落AM可以換飛過去
4-6月都有飛換
但佢未有正式公報都唔敢換住
怕又要改期

入金唔好彩比人ban acc 冇可能退到錢

炒到升天即係幾多呢？

見推文嗰啲
直接block 唔好覆
屌都慳返
由佢地自己單機
不理新舊

收工先紅雨去唔去攞好

攞完應該就要掉左個盒

炮裝好細盒姐

新手lm勿屌

MB 空戰strike係咪唔會有現貨買

實有架
幾錢者

參考返炮裝街鋪900up

港魂出完貨應該會平返啲呱

旋拍1000添

正呀

正

你係點訂架

真係好正 好想快啲收到信息叫我拎

頭先上M記睇
15000円都sold out

點解次次都係你

其實你知唔知咩叫不推文

跪地求教點解要不推文？

已經每次reply都會比你簡”不推文回覆”同”回覆”，樓主甚至將topic同頭post都係講不推文。點解啲人都係做唔到

懷疑佢無update過連登app，所以無呢個功能

如果唔係解釋唔到

但你呢？

不推文囉

你已經推左

唔推唔推

星期五放工去行下先

回家即刻開箱
紅雨都照沖出去拎

有冇現貨可衝

我都係訂炒孤咋
現貨好似拉打先有
尋仇850都無埋

D人話現時上到一千

早開早享受

唔好提 我日本屋個隻仲未有消息

月尾有消息我都還得神落
隻嘢我上年10月俾錢

古鳩玩具$1098，你衝唔衝？

我忍下先
等多貨先

邊位巴打有藍迷2起手

影幾張來睇睇

睇片外甲灰濛濛一片咁

上網有睇到話藍迷2把大劍既柄同紅迷果把一樣
我想問下其實隻手應該放咩野位先渣得好把劍?

Bandai一百%會退俾你
不過有可能要你提供日本銀行
如果無日本銀行咁點呢
尼層就唔知了

MB黎講 係唔一樣的

我有冇理解錯
巴巴托斯十月俾錢依加仲未到？

係5月31號出個lot貨
到依家都未有任何更新

我諗住等到港魂返貨再入
太遲入坑

我個人喜好鐘意兩邊都一樣既果種平衡感...
所以當佢唔可以裝晒2邊肩炮上去既時候注定我唔會入炮裝..

但高達渣盾絕大部份都係用一隻手
即係絕大部份高達都唔鍾意?
定直接唔上盾？

應該好討厭渣古

其實巴打你想點
上面提左你十九幾萬次不推文
係真唔識定扮睇唔到

拎劍上

應該話手持既野都仲接受到
但膀頭呢D位如果2邊唔一樣我興趣會大減...

成村人quote佢都唔應機post繼續推都好明顯啦
block左佢算啦
冇眼屎乾淨盲

屌....
係咪其實係騙案

我都覺得2邊裝到就正

8舊一隻mb strike都抵啦

真心痴根
明明任訂架麻
炒到咁寧願唔入了

邊有咁平

我係前面講撚左2次都仲推
屌你老味呀

以後推文者唔撚應+block
係咁

屌你老母喇, 慳個幾百蚊, 仲買藍店

似係特登

有冇巴打知 SR命運 用日本visa debit卡 比唔比到錢

sorry 回錯左

日本銀行開嘅visa debit卡 ，希望23個轉訂到又比到錢啦 今年飛唔到過去又對sr好有愛

Debit card應該得
反正唔得都有時間俾你換方法俾

大家平日開啡盒會剪膠紙定硬爆佢？

剪膠紙，攞完本體出嚟會放返盒入啡盒收藏

上面咪講左一見推文即blk
唔知點解硬係要回佢
淨係呢啲都佔成版reply

炮筒講真有啲7
啲色又唔夾

炮筒同lighting 放左右好型

呢幅圖真係毒人不淺

就係呢幅圖搞到我入埋炮筒

炮筒入隻2手算

其他要後追/訂既 都搞掂

屌sor 無不推

真，我都係呢幅圖後追炮筒

幾錢入

藍迷會唔會好似紅迷咁穿IPO呢

企喺度果碌支架係唔係得清西先有？

圖入面好多碌支架你講邊碌

你講劍裝炮裝個兩個支架？

透明嗰支飛西都有

返去搵下先
屋企冇位我掉左個盒
希望冇唔見....

細細支透明比隻西雙腳掂地果支
喺第二幅全裝備圖有見過

係講緊隻西正下方嗰支？
透明短短地、裝完隻西雙腳會少少離地

咁鳳裝
iwsp嗰啲點算

個筒由$1000慢慢上番去

慢慢嚟啦
下年可能就見到佢哋

$900>$800>$700>$800>$900>$1000>now

我記得之前見到個價錢就係咁上下

好在兩款都冇興趣
完美西已經夠玩有突

Caro follow左個筒1500 琴日沽左

出左官圖你就想買
BTW如果出iwsp必買，超鍾意呢隻

鳳裝都有少少可能 不過都冇位擺
IWSP就完全免疫

到時越睇越靚again

讓理智在叫著冷靜冷靜

我意思係有冇預左位擺未來既野

iwsp要配rouge

個人覺得今次個設計師好勁
連砲筒同lightning都可以改到咁型

還恃著年少氣盛

金句

買咗先諗

係買完就會有位

隔離po有人用藍迷攞雙炮

手快快
Sorry

你地有冇SET發送回覆預覽

你指炮裝係咪？
炮裝就型既，橙色果個炮筒就真係麻麻

哦、咁来樣display

我指炮筒睇埋張官圖就知

膊頭我覺得幾靚、跟番原版
不過打從一開始我就鍾意metal build新設計多啲
靚到爆

阿久津潤一永遠無令人失望

其實買mb eva都係想要新設計，換返舊野上去不如砌模型？

真係好矛盾

藍迷開市價好進取

係 我有買空西但前幾日搵唔到
希望冇連埋個盒掉左...

擺隻粉紅西企對面咪得囉

如果我冇記錯 孤仔開2580

咁心急

訂係2375

個價一定會跌既

返去搵清楚

你真係好彩

尋珍堡

sr命運有得訂未

又嚟
封咗算數

活喺自己世界

Show Blocked User

已 blocked

你真係唔識架喎

已block

其實唔洗都企到啦

下個po將佢同炒狗n置頂

如果上全裝又唔想用高嗰支嘅話用返呢支可以企穩啲嘅

咁又唔使

本身dlc本身個定價都傻傻地
成埋膠件 又唔係咩複雜結構
仲要成銀碌炮
傻的嗎才買

模型無金屬骨架
仲要係整到好似肌肉咁既關節
尼個設計又係丁到出血

等下隻新既mb

新手

原本定價的確已經係過高
除咗少量連接件係用合金之外都係膠
不過如果佢落太多合金喺武器度
隻嘢好快會不舉

任訂都炒起

睇返啲街舖嘅開訂價佢地本來都估唔到會炒得起

任何野都有個原因 但點解咁堅持唔用不推？
推個post上去方便自己睇？
放個post喺前面阻住正經時事行動post？
你越話唔推我就係要推呀型囉巴閉囉
我認為玩具最緊要所以呢個post應該喺前面？
個社會變成點關我屁事 咩總之要我撳多野就唔得

就係唔理 就係選擇性失明
掉低個負皮走人隔一陣又黎過

之前啲巴打唔小心或者唔識嘅都算
佢就真係擺明特登

唔明雙炮吸引力係邊
究竟劍裝會點

見人開藍迷
入面有
1）迷惘轉突擊連接件
2）突擊轉迷惘連接件
有無巴打試下玩唔玩到完美西

反社會人格 777就係佢啲同類 block 左佢等佢單機啦

我覺得雙刀型啲

我會一邊皇者之劍另一大劍

紅迷改都一樣有呢2件

訂咗兩把，到時嗰fd唔要就二刀流

屌係喎
仲以為同以前個隻一樣件

唔係話佢唔用金屬
雖然metal build 冇build
重點係佢個定價

而家紅迷大手全新幾錢左右？
唔係好見人放

有冇睇過開箱片先
睇完都覺得唔靚既話當我冇講過

睇完啦 可能真係唔啱我
劍反而睇好所以入定2把

朋友

人地玩雙劍啊

升返咗，1700叫比較低，有啲開返差唔多二千都見過下

係喎
聽日SR命運finial call
孤會唔會後日先嚟開訂

唔洗想佢唔到出貨都唔開
或者可能根本唔會開

招牌pose

soul blue 炒弧都係到會場出貨之後先開,應該廢事到事無貨俾人掛

枝炮申長好易，但宿返短有啲難

推撚夠未呀屌你老母臭

一齊block，俾佢做空氣人
你唔講都唔知佢係度

好

連登無得好似FB/Twitter咁
block咗條友等佢post都回唔到
都唔知算好事定壞事

所以只可以人人無視佢

廢事勞氣啦
呢d人你越pay attention佢越開心
等佢單機算

唔好應佢算啦, 比佢單機連登

我夠係囉

都叫直blk算
side gas

其實我想知點睇人地係冇用不推文...

我訂左12把
打算玩2隻6刀流

thx 巴打
confrim我冇睇錯野block左1個姐

個回覆有個手拳劃左一下

重有隻炒狗push post

無視 唔好理佢 無癮自然走

係咪有個on9設定話藍迷有個龍騎兵

出過MG
blue frame d

今次mb應該做唔到？

做唔到 你搵圖比較下

lightning 背包之後仲有個lohengrin launcher背包排緊隊出

MG果時出個PB枝架

屌
手快無不推

可以咁講 80%既餡已經有現成喺度
做過個頭 膊頭甲改少少
整埋d龍騎兵就搞掂

Sor，呢部我唔熟，原來係再之後嘅版本嚟，唔係2L

呢隻先係我最鍾意ge藍迷
打佢師父用

主要頭肩腰甲
背包兼用飛西

我發現所有話講條友唔識不推文既留言 都有一個負皮 剩係得一個
好明顯真相只有一個
比人屌唔改 仲要無聲反抗 不如你直接出聲講下你點解唔識不推文吖

晨早流流就有花生

啱啱都見到，笑撚咗出嚟

魚蛋論
根住做炒家報復社會

任訂既野話訂唔到

炒孤開咗咁撚耐同我講話冇得訂
想炒但又要要攞貞節牌坊

清水西扮晒野咁
望一望屌咪又係炒
真係多藉口

炒咪炒囉 咁多野講 好肉酸

又要炒 又唔肯食炒

唔知去到12月劍裝出果陣碌炮升到幾錢

劍裝訂左二盒

講真 唔想食炒又唔想訂
咪玩返gunpla 夠曬平喇掛

所以阿寶好忙

我研究緊紅骨到時究竟係拎住劍西2把劍好定拎紅藍大劍好

要整到似MB咁就一D都唔平

就算有技術
都要擺好多時間打磨刻線masking上色
油錢工具時間心機
全部都係成本

離lightning出貨有一年時間睇下出清西先定藍迷跌價先入一隻

岩岩爬到上面有巴打講緊藍龍裝...
再睇返紅龍裝後面果2把大劍..
其實係咪王者之劍黎...?

紅龍後面係三把
三把都係王者之劍

係

咁其實出紅龍裝成本仲低...
2把王者之劍+個連接用既背包 再加埋天線....(反正佢條天線成日甩...)

早幾日 仲搵到單細舖訂 等中伏

係3把+背包

等得可以等, 反正大把DLC, BTW, 紅龍後邊係3把王者之劍

係3把黎
而且成個頭係唔同形狀

DLC成個頭換

已有背包同一把劍
希望可以就咁一個頭咁出,同時再版把劍

其實炒價都入既先On9 炮裝大把貨啦
仲有其他裝出呢 我就唔信清水西會唔再版

可能遲下過多2～3年出完美西

一樣

炒唔炒得起其實唔會淨係睇香港市場
大陸呢 日本呢
完美西個人就唔信會直接MB出
唔需要FF咁多

只係等幾時出, 因為全部都係共通

原定計劃既背包仲有一個未出，完美西還遠著

咁睇既話好似玩紅骨改既2把大劍好似仲好玩...
雖然好難拎起晒2把野

一把王者劍原價4舊幾
呢度咁砌+飛行背包已經係一隻mb
老老柒柒唔抵玩

成日講兩年，已經係遲兩年之後嘅事
我2年前買空西嗰陣啲人都笑我戇鳩啦，一定再版
結果而家我玩到厭咗，啲人咪仲喺度收緊清水西+空包

咁清水西算唔算係空西再版

乖 用不推文

手快按錯 自膠

係得西先咁誇張，笨大真係計畫通賺到笑

唔算啦
嗰陣啲人話清水西係垃圾
我就冇理直接買兩隻

直到兩三個月前都仲係接近狗也不屌

炮裝開訂嗰陣已經有人即刻走去收清水
嗰陣仲係好平

果陣唔買空西係因為裙甲拉花會影響到其他裝備既感官，之後果隻清西真係岩晒我

完美西好有可能加幾件parts出魂限 (10年後)

出年年頭動物展睡橫巷應該會有幾楝任買

我就覺得唔會

邊會咁好死
有我又唔介意入多盒做雙炮

唔係話魂限野唔經瑞華

正常係唔會有
最多咪上次搞個展覽俾啲清水佢賣下當係會場貨

過2日個展 係咪得concept2賣

X1 , 00Q

紅骨改都有可能

自由2.0同紅迷 實有
X1 舊初號同二號 可能有
其他你唔可以期望有

萬能俠

但應該係水魚價

FMP

聽日出去熊貓拎炮裝先

00Q 早2星期見1400全新都有
不過買左repair iv唔入了

Concept2 反而可能會買

睡記個價錢未必平過旺角㗎喎

唉 爆米一啲消息都無 連幾時返貨都未知

00Q我寧願玩住MG先
起碼有FULL SABER

貴就更加唔買 唔急住玩

但係而家個價
其實已經好接近日本原價扣稅再加運費

你真係等緊1400?

孤仔仲有無得訂閃電裝？

有6月貨

其實炒孤有網可以睇

六月貨日魂未截街鋪唔會截啦

巴打好友善

咁訂多二盒 到時又炒 班朋友又嘈

任訂都炒？

支炮都任訂啦、咪又係炒
唉....

任訂㗎喎

想要訂咗先、單炮都炒得一餐
部飛機點睇都好玩過支炮

隔離zero one D SHF
港魂任訂都炒到飛天

聽講呢度全部都係老細呀嘛
做吓打手幫補吓

咪係囉 你知有人總會沖現貨，任訂時唔訂 炒起先話想要

突擊狼開始次次都秒完，同mb一樣癲

呢到真係好多痴線佬

訂左啦

又多手推左 SOR鳩

有訂唔訂怕蝕抵
想要後追就要預咗食貴貨
越睇越靚只能怪自己一開始唔睇清楚

總有啲係訂貴咗/訂係平啲
其實最後咪拉返勻條數都係打和

咁何必咁辛苦呢
睇啱就落訂

港魂幾時有任訂呢樣野

可樂比 周庭 同迅 果陣 港魂真係任訂
E加每隻都上到八百九百

唔使成日mon住周圍格價已經賺咗

總有人以此為樂
計住買平買貴咗幾多
之前都有巴打訂完自由就想佢現貨升啦

不嬲冇訂就炒起 有訂就跌架啦

任訂成日等平現，出左現升左又叫春，總係依個循環

新手入坑又想齊機要用生命值硬接

早排後追堆扭蛋
計比例啲炒價炒得仲戇鳩過MB

我兩邊都追緊

我屋企仲有堆MSE未玩

量力而為啦

好彩我後追的黏土人好多都炒唔起

唔知bandai 會唔會良心發現係劍裝度跟埋parts 比人變P西
如果出係空裝度 早期入左空西班油王實屌鬼

劍裝唔係講明有咩parts

商品內容 ・對艦刀「槍刀」
・米達斯刀＆肩部盔甲
・火箭錨「鐵戰車」＆護盾
・背包
・迷惘高達連接手臂
・各種效果組件
・護盾用關節
・底座一套
・背包關節（迷惘高達用）
・鐵戰車用電線

早排先一次買左7隻avenger

拉姆同雷姆仲向盒入面未開

咁要再買都幾濕鳩
淨係爭幾粒電芯同連接位

多謝提醒

Fw gp03 core有幾隻當初港魂價入

我都有一堆fgo在盒

宜加re core炒唔起

你自己有冇空西架 其實

淨出幾粒電同接口件比你買都好啲
最怕佢改少少出多隻完美版
屈你買兩套

炮筒都炒

訂左空pack
但睇內容好似都冇P西件

空pack本身冇位加野

其實炮筒都幾靚仔呀
又多野玩

...其實果陣搵唔到淨西 比人焗住食埋炮筒同紅迷翼...

如果睇MG/PG 既話，P西要係空pack同本體中間zip多舊野黎裝炮劍
所以如果出連接件都只係會用到本身背包接口，係睇下排電芯點掛上去

bandai唔會咁好人
三個包嘅資料上面都冇你想要嘅嘢

冇日本地址可以點玩

我見gp03d果價日本賣到萬幾日元

本來都想咁擺、到齊裝先換姿勢
搞一大輪上好裝
擺好姿勢發射炮筒
屌、睇落去成隻八爪魚博士咁
變返飛機放一邊
真係唔識玩堆鐵線

放心 以bandai係咁cap水
一定會出P西 到時由得啲人屌

你可以做入金義士 博佢唔ban你AC
不過講明先ban左無錢退

咁唯有逼住食炒

唔係冇錢退嘅
不過好麻煩咁解

佢係唔係有個PAGE講呢D相關既資料?
有冇人可以幫手搵下

我自己搵到向邊到了
可以無視我

又初號機?

截咗訂好耐啦, 巨大化Robot 魂, 訂咗隻粗玩

Link

sor9ry

今輪仲快過之前玩完

2分鐘冇晒

今年真係痴晒線
日本魂shop1分鐘就賣晒
人手點撚搶呀

用王者之劍比果個連接件咪得
電池充無計

仲訂到 有折平過參考價格添

年年第三輪都係最少貨
SF soul blue果次得1秒

第二輪都係差唔多離譜
根本買唔到

唔用bot無可能 兩部機加電話 一入就死ser

你有日本有人借到地址俾你同幫你俾錢?
btw仲有抽選

屌你笨大
所有貨放響第一輪
賣淨就第二輪賣，再賣淨就第三輪
咁就咪撚分三輪啦啦
講到明第一輪買唔到就收皮好過了
咁咪就第一輪時間搶囉
依加真係食屎了

抽選幾號登記

有呀，搵人俾錢好簡單
地址就用啲無咩人用既轉運
不過計劃失敗

應該11月4日或之後
佢派完貨先抽
但點會抽到先得架

岩岩睇到 11月6 等食炒

仲係要博轉運攬炒果d自重啦

都無計咯
日本依加啲人賣緊3萬6千円左右
圍起上黎都要成2700港幣左右
其實2500買到原色既話都係買原色好了

抽選要用日本信用卡

BTW話任訂都炒果啲
當日GFFMC Wing日本第三水都任訂

阿寶每年都係要出嚟幾次
白雪同炮裝都係

都無計唔擔心得咁多
如果真係唔俾轉運，即係同一地址唔能夠超過某一個數既單
咁既話，好多公司都真係入唔到貨
如果係咁，可以想像啲野會炒到升天

加上日本規矩係取消你張單，就差唔多可以講一定退錢。
就係唔知無銀行得唔得架啫。
不過我聽個做過笨大既fd講，有一個方法唔係退現金
係退現金卷，用個code可以儲值，買番魂shop啲嘢。
所以風險都還可以接受

孤就算開我覺得都唔會平2700太多

請問有人收到䁔男屋嘅mr狼王未

多你一個已經夠哂
平時你有見過咁大條banner叫你諗清楚先好買？

話時話果陣有得用a pay未?
太耐唔記得

有啦

你估下d人搵代入金 收完你錢幫你入完金 仲肯唔肯幫你搞埋退錢先啦

你覺得冇人用 其他人都會覺得冇人用架啦 除非你肯定到冇人同你撞 唔係都係賭大細

而家大家主要係擔心會攬炒到
B記會ban個集運地址呀
做得公司要用果啲集運其實都已經柒柒地
你攬炒到佢我會喺旁邊笑
但呢個動作會攬炒埋普通玩家嘛

cls
最後呢轉1件都入唔到車

一定唔會啦
不過我都識日文既
可以自己溝通
同埋，以我所知，佢地都有英文cs
我估溝通到掛

我知果間真係少人用
就算撞都肯定比其他轉運少
不過同十零廿個人撞都少不免架了

苦主here

佢地唔係用集運，不過佢地都肯定唔會有好多公司地址架
我估一個起2個止
咁最後咪又係唔可以大量買
咁咪一樣炒到飛起啦

等左幾耐？

block左佢算啦
p bandai要預你有公司入貨炒玩具
半版banner叫你唔好亂黎衰左都只係會cut你單
見到都想笑
呢d係智力問題 根本就溝通唔到

留名等睇炒車cut單全家火葬場
一定仲有大堆聰明人想硬衝

冇嘅
呢啲鍾意搏就搏
後果自負咁解啫

要攬炒公海大把人攬炒

一定有人自己想搏然後迫成班人陪佢承擔風險

又要驚成個月

咁快就有負評，肯定係格硬上車既其中一個

我反而想知抽選有冇咩野條件
同幾時有個page
因為係博朋友既朋友幫手搞...
有d資料比人睇下先會好d...

條件係有日本信用卡

日本信用卡 同一大堆AC

你要玩就用tenso玩 唔好累街坊

日本地址,日本卡,最好有埋日本在地人聽突擊電話

日魂官方購買教學

我覺得要將不推文條撚樣放係下個topic名先有用

我依家贊成佢同N9放埋一齊
真係特鳩登

話撚左要

今天的我打倒昨天的我

好心你唔好咁小器

5個月

係下午的我打倒上午的我

明顯扮睇唔到，講左咁多頁都係咁

成五個月
咁已經唔關處理得慢/ 地區偏遠事啦
根本間野有問題

FW 定MSE，我呢排都追緊mse ex，細細隻賣幾百蚊

完全封鎖咗，遲吓要解返先整到

懷疑佢等下一水先有得派

真係有兩水咩

pb係b2c平台 邊到咩公司入貨

上星期定兩星期前PB有隻要$1000，幾型

估
如果唔係拖咁耐，正常冇貨佢cut咗單啦

原價都過千買唔落手

五個月真係太誇張

全新原色wing $4200秒

反而想知暖男果陣開幾多？
如果都係炒價就真係等太耐
果陣第一日炒孤到貨都係食少少炒就開心玩

我都見到，痴左線

鬥長命算

希望在下年

咁平緊係秒
你都on99

MSE、深坑嚟
佢堆AOZ仲好J過gunpla

諗住想試下用迷惘啲連接件做個空加炮裝
唔係好得個空裝好鬆係咁跌

希望笨大快啲岀parts比我地做p西啦

炮筒同藍迷幾夾

背包深坑

仲體驗緊

最驚係佢出個飛西2.0

佢出個2.0做到p西我又唔介意，反正隻西咁多背包

真呀
買多隻有乜所謂

西仲有咩包未出
永續gundam seed

好彩佢唔係好抄得起

唔洗玩包, 西都仲可以出至少2隻色啦
紅西, 黑西,
西個模仲可以出埋曉,
出曉又玩埋背包又2件

成個PROJECT好似食神開分店咁
1間變2間, 2間變4間

IWSP
鳳式

唔好出咁多seed啦屌 我知搵錢
出下uc得唔得呀 或者出ggundam都得嫁
x3條數又唔找

出隻屌都仲得
再出重裝屌
永續seed

G唔會有㗎啦
算啦

我想把玩究極可動既東方不敗

拎飛西1.0做藍本，重新拉過花，加啲parts for p西。飛西2.0就咁誕生了

吾巧問禾 答梨吾刀

問批發大師啦

出背包都夠bandai搵食
幾時出正義 無正呀

懷念大師

估下年年中

笨大:係都岀脈衝先，又可以玩parts

黎囉 新玩具線
metal action 金屬關節東方不敗

成個上半身出

又黎dlc

有冇得分體先，脈衝冇分體不如唔好出

你寄望佢係HIRM出好過啦

脈衝唔同裝連裝甲都唔同色架喎
如果佢出到可以拆甲好似好易出問題

mb絛LINE唔出分體變形類別

脈衝仲有人氣問題
炮裝根本出唔到
劍裝d人又只係要把劍
所以無咩可能

係喎，唔記得唔同裝唔同色

仲要seed過兩年20週年，以我對笨大既理解，肯定又出特別版

完美西/鳳西二揀一

hirm 狗也不屌

鳯西pls

當年負責機設果位
係唔係有心玩鳩玩具部

笨大唔玩parts，大不了咪岀4部
棵脈，飛脈，炮脈，劍脈
玩家繼續比錢養笨大
當然仲有一大班炒家

可能係自由2.0 SB

說好的ij呢

一個模點會唔出多兩隻色先

仲有命運脈

脈衝唔洗出裸衝啦，啲裝都唔係互用
出命運衝就得

但係機設咁先合理

ij無說好過
說好過ge係正義

同舊版同價
以為會平一千幾百円添
剩得SR有平

今日到突自翼賽跑，會唔會又隊低個server

限2

呢吓大檸樂
我連朋友一共要3
而家要隻揪

metal build幾時先會出巴巴托斯？

本商品は海外で販売の可能性があります。

應該幾難，獨角獸都未出，巴巴不樂觀🧐

即係有排？唯有買住metal robot魂狼王頂住隱先

出左MB先 再出MR 就有先例
出左MR先 會再MB 就一隻都未有

咁ij 未

真？

新手想問問MB .MR .GFFMC.3隻個價錢質素點排？

嘩限二，應該有二次日魂啦

你都買架啦

買完就放舊版full set啦

12月先再有mb玩了

終於可以比個銀包抖下

笨大: 家陣CORE GUNDAM咁HEAT...
又可以玩8種DLC
D人一定入坑

限二國寶可能唔開...

下個月唔係有Hana
11月唔係有EVA 2號

2隻都冇興

入西裝無西都仲可以用迷玩
入翼無本體真係玩條毛, 又唔想高追

唔岩價咪唔好入 大把野玩

真係有愛既 貴既都有人追

有翼有本體但無位擺

特登買個箱比佢同命運

有幾個燈箱係屋企 但無位放

港魂頂唔頂到1秒？

二手原色都見有2600左右嘅，soul blue就實在太貴，2900果陣都買唔落手，而家要3500

貴幾舊水都嘈

炒狗出沒

咪撚應佢

港魂好大機會限6
日魂訂完再2次
幾邊都中晒就爽

講事實,當初買左GE話,家下咪食花生

長期封鎖無視即可

撚完入左櫃了

邊個應佢封埋佢啦

應該頂到分零鐘掛

直接完全封鎖佢
唔洗見到

最佳時間十幾秒

你做乜同nothing講嘢

已封咗佢

唔係你哋講都睇唔到少咗個Number

封埋你啊
推文新手

日魂算啦
港暈留返俾人買鮑魚

P牌雖然有免死
不過都習慣下

Sorry 撳錯咗

其實SF出過幾多個版本 原色點解無人要

點會無人要？

舊版當年上過4k

有新版，舊版咪跌價

唔好懶,自己Google啦

自己硏究

一模一樣、上色唔同

乜撚野新骨

明晒純粹想知點解價錢差咁遠

一隻魂展一隻通販

出面好似魂展多過通販

通販你望吓幾多年出嘅

原來咁耐

突自出又出過2次，sb又曾經跌過2300，咁都無入，就只有睇下笨大幾時好心出第3次

躝啦屌你老母

B記點會無啦啦整新骨咁好死
整得新骨就叫2.0啦

我見有新舊版分以為係

使乜咁燥
人我就無block
不過qoute我我都唔會覆

出sb嗰陣時啲人又係好似而家sr咁話原版靚啲

班人擺明蟹左原色

未禁過港魂 睇黎都係要去炒孤到訂

好文值得一睇再睇

炒孤幾時開光翼訂

炒孤重未開光翼
平時唔係好L醒有圖就開

望咗好耐你鬧緊邊個
原來又係空氣人

真係冇對比冇傷害，sb真係靚好多

港魂係咪比全數? 聽日準備被撚狗

我想出空中霸王多啲
背包唔一定插西
插飛機都好好睇架

直接出埋名啦

佢用BUYANDSHIT運過黎既

19鋪頭帶頭攬炒

恆信老闆準備同大家攬炒

想出空中霸王 +1
RG，PG都出過。1／100 size未出過

真係好仆街，為左每隻賺1000，玩攬炒

點跟

唔好攬炒吖
日魂撳咗堆模型下年先派

油王

你有位擺光翼 我無

我真心想佢俾ban喎

唔知sf 定destiny 對光翼牙位啲

高就一樣，SF闊D

仆街MAC機連點兩野變左推文

SF，下翼都咁大阻更多位

希望下個post少返啲屌推文嘅回覆啦

block柒咗咪會少

命就向上 特自就向橫
明白哂

好地地點會係日魂買模型

想要日魂送嗰個stand
垃圾港魂搶唔到

恆信澄清話唔係用集運地址

w個兩部機？

yes

佢當年夠挑戰福姑
話自己神手代理

佢喜歡啦，吹到自已係日本買單位收貨都得架

個stand幾正，可以做對打場境

$9999 unicorn 事件好笑D

反正當年一堆笑話+花生

真係巴閉 不愧係明眼人老闆D親戚

老細出左黎覆

用朋友地址又驚cut單

人地朋友可能住倉庫屈蛇

對翼即係仲係唔係予約受付?

我最鍾意睇泥漿摔角

花生天天都多

暫時我join 咁多個group,呢個最多花生

炒孤開左訂

頭先係咪有人話佢未出
老細見到你嘅意見

700

依家唔訂就會好似炮strike 咁

當初炮裝咪又係笑佢炒孤

500訂
我自己禁港魂算

良心價開九算要一

都係既，每次到最後d炒貨都係佢最平

搶到先再講

日魂大爆死

到時劍裝要衝現

今日開咩？

唔知 塞曬車

一對膠翼就塞晒車

唔係聽日開？

報服性炒狗

係喎 自膠

聽日喎

試bot

雖然10算，但炒孤都真算幾有良心， 我覺得佢開999都照清

999去搵BANDAI指定代購 寄埋去你屋企都唔使咁貴

不推文呀清

以為開撚左soul red

我係你就等現
講真soul blue都限左幾多貨量
光翼唔多人會買，因為佢地冇貨

含撚啦爛袋獸

咪撚理d傻鳩啦

下年出貨既訂親都係 SHF，MB要施坑了

棄

齊變休閒玩家

講真
Soul blue 當出貨量係10
光翼d人係咁9沖有1000000
咁咪蟹囉
利申 沖現

到時又搶過freedom😆

咁快又就爆post

聽日又開跑

記得加惡意推文果位上post頭

矛人理我
要跑盃既話訂孤仔算

訂左弧算

跑唔到就日魂

982

想追返突擊成set裝

Metal Build 討論區 ( 71 ) : SB光翼盃Are You Ready?

Are you ready?

真係出灰黑 STRIKE 又可以狗衝

之前見寫話予約受付
但係頭先又見有人話可能開第二次
唔係好明係要跑定可以慢慢碌

你意思係漆黑定未開ps裝甲?

WHY NOT BOTH?

日魂爆咗第一次咪開第二次，最多咪遲玩幾個月

但灰西配有色裝好似怪怪地

993

994

995

996

997